有咩劣食你明知係屎都好鐘意食？

鐘意食炸豬油渣送粥
好唔健康不過屋企一整就好開心

豬油撈飯同麵好撚好食

印尼撈面

珍珠奶茶+奶蓋

譚仔

其實豬油無咩味，但點都要加d落去

豬大腸

我自己整豬油會加蔥薑蒜落去，熱辣辣嘅白飯，加豬油同豉油

加芫荽爆爆佢
世界第一

好鐘意食7仔個星洲炒米
好垃圾 但鐘意食

麥記，太興

冷麵 印撈

三文魚

至愛食物

臘腸, 膶腸

咖喱味屎

薯片食完好有罪惡感

KFC

垃圾食物